如果你唔愛我 情願你同我講分手

唔好因爲覺得我陪你度過低潮 就同我一生一世
我唔係想要你成功發達會預埋我
亦唔係想你為左責任而娶我

我淨係想 你係因為愛我而同我一齊呀

想知樓主幾大

到佢真係同你講分手 你又會唔開心啦 就會覺得 點解唔可以試下呀 努力啲呀 果堆
利申 過來人

28

唔講出口，唔代表唔愛
好後悔同ex講得太少

成28歲人仲相信會因為愛而娶一個人

責任同錢更重要

佢覺得有責任都係佢愛你嘅表現

我會唔開心 但可能好過而家禁
問佢愛唔愛我唔答
sd啲搞笑嘅男女朋友相處圖比佢 當睇唔到
每次一講到愛唔愛我 就有意無意避開話題 或者唔應
扮聽唔到

但成日話我陪佢度過低潮 好感激我
第日一定唔會對我差 比最好嘅野我
又話無論點都會一世陪住我 唔會分手
但永遠就係 避開愛唔愛我呢個問題
想點姐

你自己唔會咁做, 唔等於其他人唔會咁做

愛可以維持到60歲？

但佢要求我愛佢喎
如果大家講明係責任 我可以
但唔係一邊要求我愛佢 但佢又避開愛唔愛我呢個問題

佢唔係唔講出口 係要我好似逼佢講禁

佢係言語上冇答到你, 但佢既行動都會答左你.
可能你好執著於佢有冇講出口.
但細心一想, 佢對你既種種行為不是來得更為重要嗎?

你逼佢, 比壓力佢, 你自己都唔會開心.

我相信可以

呢樣野人人不同吧. 冇絕對既答案.....
不過, 唔可能因為咁而去否定有人因為爰而去娶/嫁一個人既事實

其實我 早一個月先發現佢出軌 捉姦在床
佢答我 同對方無感情 只係利益上嘅關係
為左快啲有錢上位 諗左條歪路

就算係個一刻 佢都係第一時間捉住我
同我講 你放心 我地唔會分手 我會一世陪住你

到底 禁仲係愛 定係責任

人地係唔係怕羞渣

揀一個你愛佢多d既人定係佢愛你多d？

.............咁.....樓主仲愛唔愛佢?

嚟你認為咩係幸福囉
有人覺得 愛人係幸福
有人又覺得 被愛先係幸福

愛 唔愛就唔會原諒佢
但我更唔明 經過呢件事 都仲要避答愛唔愛我嘅問題
禁係想我點諗？
禁樣咪令我更加覺得 我只係一但責任

我都幾中意被女朋友迫講咁既樣，條女好似好中意我咁

問題係 佢唔係你
佢會嫌我煩 會發老脾叫我唔好再煩

佢愛自己

應該係。。。